既然咁多差佬不滿判決，點解佢地唔劫獄

佢地可以on duty時集體劫獄，佢地有槍加嘛
***並非鼓勵咁做

你有無見過有金毛會自願行出黎代人祭旗？

因為佢地都係港豬